（正視聽）其實當初班狗真係好驚勇武！

以下全部都係吹水，作故仔

唔係講緊物理上，而係心理上好驚

運動中期個個都好精神緊張，出入都望下後面有冇後生著黑T跟住，聽聞有人去左睇心理醫生

有一日出左條屠龍小隊片，個個都話班後生癲撚左，多左好多狗出入都坐的士或者跟車走，有啲仲會專登係隔離街上落車驚比人埋伏

最恐怖就係有一日十點尻叫有人係警察宿舍入面大叫黑警死全家，仲有人係宿舍通告板貼左啲極仇警言論，個期大家出入都會你眼望我眼，家屬之間信任係0

同埋每次有抗爭活動凌晨都會有後生番宿舍，唔知點解冇人敢check佢地袋，可能怕得罪大sir

而家仲撚驚
而家對付你地既唔再只係香港人
係美國英國日本同埋IPAC

依家分左三邊，一邊就打算投靠中國黑到底，有啲已經搞左大半年移民，有班後生咩都冇諗，有糧出就夠

諗番果陣十點鳩叫真係好撚堅
果種連結到上下左右同附近手足既感覺好振奮

依家少左好多了

依家係直頭冇

過左一年入曬血啦

只會愈來愈激 12年14年16年19年有板你睇，唔好諗住可以捉得曬勇武 勇武只係心態
14年私了只係鳩up , 19年已經係日常事
你班狗仔有得走好走，唔好諗住同班後生仔困獸鬥
我就自私藍絲準備過英國

推

真，我都有同朋友傾過，去到最後只會兩邊瘋狂死人，呢十幾年真係越黎越激，下一次抗爭已經blackbloc起步，無論藍黃，冇拚死心態嘅話有得好走

下一次應該和理非出火魔，勇武出自動步槍RPG了，認真

理大同中大個一次已經好多和理非識火魔

咁咪係變車臣, 敘利亞 咁

變成內戰

岩牙
當初係想要d要返工冇去示威既人幫手一齊嗌
而家嗌到全香港都識呢句口號就要再進一步
當全香港都嗌香港獨立既時候
我地就距離獨立之途不遠

傻啦

藍絲同恐怖份子對中國既忠誠限於冇生命危險

如果返工放工會比人暗殺, 佢地第一時間大叫香港獨立啦

如果真係發生內戰, 已經唔關黑警既事
而係中共派解放軍 用戰機, 坦克, 導彈鎮壓

就好似 敘利亞一開始發生示威, 由防暴警察 鎮壓
之後示威者獲得外國軍火, 組成革命軍.......咁防暴警察 就撤退, 換政府軍參戰

車臣都係一樣, 由俄軍直接打, 警察唔洗參戰
等俄軍消滅車臣叛軍之後, 警察先出動去 維持戰後治安

仲要而家keep多咗咁多警察profile，成家都有。。。

已創建角色

係驚勇武，但唔係驚和理非，唔係驚連罷工都罷唔到，成日引戰既香港人